琴said with the tackle 點解？

Fifa18 搶到波之前旁白成日都會講
琴said with the tackle
琴said 係邊個 成日搶到波

無人知？

返工啦

退左休啦